［繼兒動母😛]15歲仔狂性大發 刀嚇繼母胸襲摸下體

柴灣翠灣邨發生風化案。今早8時許，一名15歲姓黃中三男生突然手持一把生果刀，將刀架於正準備出門返工的43歲繼母頸上，並向她胸襲摸下體大肆非禮。黃男其後拿出膠紙有所企圖，繼母奮力掙扎狂叫救命，鄰居聞言趕至喝止。警員接報到場，將黃男拘捕，他報稱糾纏間手部受傷，繼母亦感不適，兩人一併送東區醫院治理。東區警區重案組第二隊接手跟進，以涉嫌藏有攻擊性武器及非禮拘捕黃男。

Milf
屌你老母

AV情節
香港加幾多分

真係睇得AV多

係咪痴撚咗線

想知後母有幾正

一定係鬼上身

圖

後母
有無咁正呀
個細路好猴琴

有無後母圖，有咩吸引力令佢動粗

關我撚事

繼兒動母

貼題

正評比標題

我厭倦左純文字討論喇

香港終於爭返口氣

正皮比個標題
啲新聞記者真係要學下

香港加油

正皮是比標題的

動刀做乜野…平時抽下水行過摸兩野扮家庭樂咪算囉

究竟正成點先要咁樣做

義母 40路

標題貼得好勁

精蟲上腦 有繼母識玩一定慢慢玩

btw幫老母戴帽會發生咩倫常慘案？ 除非3p

43歲
不了

繼兒動母
屌你

圖？

連登仔真係正垃圾

正評

Good title plus one

[img]圖片[/img]

溫碧霞咁定商天娥咁先

鍾麗緹咁

留名跟進

46歲

少年你太年輕了，繼母唔是咁玩的。

平時抽幾多水都得 而家抽都無得抽

司徒夾帶又偷橋

繼兒動母正

繼兒動母玩左好多年架wo
樓上成班新高登仔

無相

太衝動啦

無相既情況下, 大家唔好跟車太貼

43歲都可以好正的
個仔唔識做
應該慢慢氹

AV情節

好想做人地繼母

屌你老母繼兒動母

估錯地方

阿繼母有無咁正先？

呢句我唔敢講 廢事比新會然老羞成怒罵扮老seafood🙈🙄

雖然都預炒車
但個男仔不惜用刀都要揸波
究竟係咩原因

可能學校溝唔到女
而繼母又唔俾佢打飛機
谷得太行之下⋯⋯

個廢青平時一定無咩點做運動
人地比D爭扎就收佢皮

43歲

我睇左成4頁喇！真係好嬲

息子に犯された義母

佢老豆會點算

43 歲？

講咁撚耐都冇圖

繼兒: 我都忍得你耐啦

你個名

宜家唔玩風化計分
宜家玩口德分

你係公屋有幾何會見到43歲Milf

求佢老豆心理陰影面積

老女人林志玲都係43碎啦

av 睇太多啦

屌個細路出黎

到底我幾時可以知我有冇講過

警方趕至現場，經初步調查後，以涉嫌藏有攻擊性武器及非禮將黃男拘捕，他報稱手部受傷及阿媽佢果度實在太吸引我，與繼母一同送院治理。案件交由東區警區重案組第二隊跟進，正調查犯案動機。
少年「阿媽個胸實在太吸引我去揸」

係幾年前，我同一個寡婦結左婚，佢有一個已成年既女，後來嫁左比我老豆。
咁我繼女就做左我後媽，而我老豆就做左我女婿。
兩年後我老婆同我生左一個仔，佢係我後媽既同母異父既細路，我個仔叫我「老豆」，我就叫我個仔「舅父」。
...我繼女又為我老豆生左一個仔，佢係我細佬，但佢又要叫我外公。
我係我老婆個老公，但係我老婆係我後媽個阿媽喎，
所以我係自己既外公。
到左新年，黎料啦，
我就同我後媽同我老豆，即係同我繼女同女婿交換利是，
又同我個仔，即係我舅父交換，我封廿蚊比佢，丫佢竟然封張一百蚊比我，真係多謝舅父!
講到我細佬，我都唔知封唔封比佢好，冇理由阿哥比利是細佬架...但係心諗我又係佢外公，所以都係比左十蚊佢買野食算數。
食團年飯果陣，我係抬面上面放左一封利是，再拎返封利是上手，叫左聲 :「多謝外公!」

+1分

標題太貼

生母：好彩離左婚

好複雜

林老玲

法官大人

咁多日都無圖？

屌到佢反白眼

難啲有圖

有圖！！

正！